# README
## Manual MarkDown
### titulo mivel 3

este es un manual sobre sintaxis MarkDown, al contrario de los editores como LibreOffice que son WYSIWNYG

esto es una **negrita**.

esto es _cursiva_.

## **listas**
* elemento
* elemento
* elemento

## **lista ordenada**:
1. elemento
2. elemento
3. elemento

```php
<?php
    echo "hola mundo";
?>
´´´

codigo es una sola linea es asi `echo "hola mundo";`

un **enlace** se hace asi [texto del enlace]()

incrustar una imagen:
![texto alt](img/R.png)
--- linea horizontal
> esto 